有冇人唔訓

未溫曬點訓？

20個ppt淨係睇左6個點訓？

得翻9個鐘我仲訓唔訓？

咁遲先溫

好掛住你

今日先考完一科。。。

唔比

不如訓算

溫書啦7花

點解？

專心唔到

不能握的手
成為匿名的朋有

友

朋友都好呀

佢而家幾開心

有仔？

係

車

流咩淚吖
弱者先咸

又屈